{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 고준관 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、客室料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、1人追加料金が発生するそうです。 また、退室時間を超過した場合、追加料金が自動的に課されるそうで、未成年者の入室可否は直接提携店に確認してから予約を進める必要があるそうです。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの場合は払い戻しが不可能だそうです。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については責任を負わないといいます。 夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能で、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることができるそうです。 入室利用案内によると、予約特典としてセスコケアホテルでは高級アメニティを提供し、特急ホテル用寝具も使用できるそうです。 また、客室内でネットフリックスを視聴でき、カプセルコーヒーマシンや携帯電話のワイヤレス充電器が備えられているということです。 障害者の客室も保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。1人追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、追加料金が自動的に課されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認してから予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書がない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が求められます。お持ちでない場合は入室拒否が可能です。キャンセルの場合は払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については責任は負われません。"
        },
        {
            "question": "夜間時間に騒音がある場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間時間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "セスコケアホテルでは高級アメニティを提供しています。特急ホテル用寝具も使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内でネットフリックスの視聴やカプセルコーヒーマシンや携帯電話のワイヤレス充電器の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "障害者の客室はありますか？",
            "answer": "はい、障害者の客室も保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 441
    }
}